［IQ］拳王怒耍形意拳

拳王怒耍形意拳（猜一樣常件物件）

難度真係有嘅，所以俾大家五頁時間

蟻

物件

無人理

Btw more hints?

Hints: 身為拳王經過咁多歷練，應該任何時候都可以沉住氣，何解會發怒呢？
拳王又點解會揀形意拳嚟耍，唔揀詠春太極呢？

好啲難度

諗唔到

答案幾多個字